msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ELEX WooCommerce Name Your Price\n"
"POT-Creation-Date: 2021-08-20 11:55+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2021-08-20 11:55+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.2\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: elex-woo-flexible-pricing.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:35
msgid "Name Your Price"
msgstr "用户定价"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:45
msgid "General Settings"
msgstr "常规设置"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:46
msgid "<li><strong><font color=\"red\">Go Premium!</font></strong></li>"
msgstr "<li><strong><font color=\"red\">去高级！</font></strong></li>"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:74
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:10
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:8
msgid "Elex Name Your Price"
msgstr "Elex 命名您的价格"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:79
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:19
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:42
msgid "Product Min Price"
msgstr "产品最小价格"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:81 elex-woo-flexible-pricing.php:82
#: elex-woo-flexible-pricing.php:116 elex-woo-flexible-pricing.php:117
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:17
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:18
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:75
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:76
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:15
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:16
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:17
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:70
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:71
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:83
msgid ""
"Enable this option to set a minimum price for all the products. <br>Please "
"note, if you have set a minimum price at individual product level, it will "
"override this value."
msgstr ""
"启用此选项为所有产品设置最低价格。 <br>请注意，如果您已将最低价格设定为单个产"
"品级别，则此价格将覆盖此值。"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:88
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:27
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:25
msgid "Set Min Price "
msgstr "设置最小价格"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:92
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:31
msgid "Set the minimum price which the customer can proceed with payment."
msgstr "设置客户可以继续付款的最低价格。"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:96
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:43
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:40
msgid "Min Price Label"
msgstr "最小价格标签"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:98
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:165
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:27
msgid "Enter Your Price"
msgstr "输入您的价格"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:101
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:47
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:45
msgid "Enter the label for the minimum price."
msgstr "输入标签以获得最低价格。"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:105
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:59
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:53
msgid "Min Price Description"
msgstr "最小价格描述"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:108
msgid "A simple min price applied to product"
msgstr "适用于产品的简单最小价格"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:110
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:63
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:57
msgid "Enter Descripton for your minimum price."
msgstr "输入描述的最低价格。"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:114
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:77
msgid "Hide Price"
msgstr "隐藏价格"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:118
msgid "Enabling this option will hide the prices from product page."
msgstr "启用此选项将隐藏产品页面的价格。"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:147
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:148
msgid "ELEX Premium Plugins"
msgstr "ELEX 高级插件"

#: elex-woo-flexible-pricing.php:166
msgid ""
"WooCommerce plugin must be active for Address Validation & Google Address "
"Auto Complete Plugin for WooCommerce(Basic) to work. "
msgstr ""
"Woo 商业插件必须是积极的地址验证 - 谷歌地址自动完整插件为伍商业 （基本） 工"
"作。"

#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:20
msgid ""
"Enable this option to set a minimum price for this product. Please note, "
"this value will override the global minimum price that you may have set."
msgstr ""
"启用此选项为此产品设置最低价格。请注意，此值将覆盖您可能设定的全球最低价格。"

#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:78
#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:73
msgid "Display Regualar/Sale price"
msgstr "显示雷古拉尔/销售价格"

#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:245
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:276
msgid "Custom Price is a required field."
msgstr "自定义价格是必需的字段。"

#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:252
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:260
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:282
#: includes/elex-wfp-product-flexible-price.php:288
msgid "Custom Price Cannot be less than "
msgstr "自定义价格不能低于"

#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:18
msgid ""
"Enable this option to set a minimum price for this variation. Please note, "
"this value will override the global minimum price that you may have set"
msgstr ""
"启用此选项为此变体设置最低价格。请注意，此值将覆盖您可能设定的全球最低价格"

#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:33
msgid "Set the minimum price of your product."
msgstr "设置产品的最低价格。"

#: includes/elex-wfp-variable-product-flexible-pricing.php:72
msgid "  Hide Price"
msgstr "隐藏价格"

#: includes/market.php:101
msgid "ELEX Plugins You May Be Interested In"
msgstr "您可能感兴趣的 ELEX 插件"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "ELEX WooCommerce Name Your Price"
msgstr "ELEX 伍商业名称您的价格"

#. Plugin URI of the plugin/theme
#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://elextensions.com/plugin/"
msgstr "https://elextensions.com/plugin"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"The plugin allows the customer to give his own price and proceed with the "
"checkout. You can easily set the minimum price for your woocommerce products "
"both globally and individually."
msgstr ""
"插件允许客户给出自己的价格，并继续结账。您可以轻松地为全球和个人的电子商务产"
"品设定最低价格。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "ELEXtensions"
msgstr "埃莱克斯滕斯"

#~ msgid " Enable"
#~ msgstr " 啟用"

#~ msgid "  Enable"
#~ msgstr "启用"

#~ msgid "   Enable"
#~ msgstr "启用"
